有咩方法懲罰hk01

好撚黑人僧
岩岩unlike左

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

仲要日日貼J圖同埋TVB偽人

又要抄連登post

push

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: